姓鍾既真係好慘，一定俾藍絲父母改大中華膠名

鍾國仁，鍾國深，鍾國強，鍾國勁，鍾國瑩

鍾國城

鍾國雞

鍾國斌

鍾國書

鍾國員，鍾國洛，鍾國凡，鍾國苟，鍾國莣，鍾國撢

鍾國媮 （偷）
鍾國搹 （呃）
鍾國罫 （拐）
鍾國頨 （騙）

鍾國亡

鍾懿
鍾幗

鍾國雄

劉鐘國

點都係梁振英最癲

姓金慘d
無啦啦要叫金鐘國

鐘國蝗